啱先先睇完來自深圳，一定要殺死黎明卿依個仆街！！！！！

米蒂

55

必須死

係愛呀哈利

屌你老味真係深圳
望咗三眼確定自己無眼花

笑撚死

祈手出沒注意

我愛黎明.gif

有冇人性！！！！！

認真如果唔係黎明 娜娜奇可能一早餓死左

如果唔係我你地班上層居民一早比蟲仔食哂

米蒂慘撚過死啊

睇左漫畫未
比雷古收左皮了

啱啱睇完單行本5

m (◉人*) m

我愛黎明 我愛黎明